［緊急勸諫］請以停止機場武鬥捉鬼大會

咁多位大佬 機場係一個國際舞台嚟，大家手捉每做一件事都好大機會會上各國報章。你地係代表緊成個運動嘅形象，甚至代表全港年青人。記住開機場主線係因為五大訴求同還眼。

前線請諗清楚機場唔同衝狗屋，請諗清楚捉鬼對機場主線嘅幫助有幾大。

機場呢張好牌一定要打得好小心！
我地衝禁區，場內打鬥（救少女打狗另計），捉鬼（有機會捉錯）都會係俾機會狗清場而全世界都唔可憐，相反和理非情況下被清場就全世界都屌狗。

香港人加油啊